啲高佬成日以為自己媾到我心儀女仔真係笑能死

係, 你係晚晚中出緊佢
但其實佢個心係諗緊cuddle矮頭得意嘅我

得到個人得唔到個心真係無咩意思